九巴我屌你老母呀

我屌你老味，見到十分鐘後有車仆落街，點知落到去架車消失咗，之後死死地氣等下班，等多十幾分鐘，滿心歡喜以為有車啦，之後又話總站交通受阻，做撚到咁好心執𨳊咗佢啦屌你老母！